支聯會遊行促放劉霞

支聯會遊行促放劉霞

要聞

陳善南攝

【劉曉波逝世】
昨日是諾貝爾和平獎得主劉曉波逝世「三七」的日子，支聯會十多名代表手持「釋放劉霞」及「海祭無罪」等標語及橫額，遊行到中聯辦，並進行默哀（圖），抗議內地無理拘捕多名舉辦海邊公祭劉曉波的內地維權人士，而劉曉波的遺孀劉霞更持續受到當局迫害，至今仍然未能自由行動。支聯會對於中共肆意侵犯人權的行為，表達強烈憤慨。